越黎越少㩒錢

始終睇唔慣d新銀紙
尤其做大戲個張
一家團聚個張
以前明明有神獸
又龜又麒麟又盛
真係唔知講咩好
點解渣打要咁作賤自己
講真
中環個兩幢野
一新一舊
已經唔係靚
仲要印埋落去
真係唔知諗咩
講真
有時俾錢
用新銀紙個刻
自己都有d尷尬
可能真係要用滙豐
都係樣衰
但叫做用返以前設計
其餘可免則免
有八達通就八達通
有得碌咭就碌咭

人大左